\documentclass[thesis, phd, bibon, multibib, tableon, figon, mbibs, mbibn, lmodern]{eetbook}
% Opcionális kapcsolók: szögletes zárójelek között vesszővel elválasztva kell felsorolni őket. Pl.: [opcio1,opcio2]
%
%   Alapértelmezett nyelv a magyar! Magyar: hu, angol: en, német: de, francia: fr.
%
%	textbook		-	ez az alapértelmezett sablon, jegyzet forma, nem szerepelhet együtt a thesis opcióval
%       a4paper     -   A4-es papírméret, csak textbook opcióval együtt van hatása
%       a5paper     -   A5-ös papírméret, csak textbook opcióval együtt van hatása
%       ipad        -   iPad/tablet fomrátumra optimalizál, csak textbook opcióval együtt van hatása
%       kindle      -   régi Kindle formátumra optimalizál (beta!), csak textbook opcióval együtt van hatása
%       phone       -   okostelefonra optimalizál (beta!), csak textbook opcióval együtt van hatása
%
%	thesis			-	beadandó formátum, további kapcsolókkal állítható be a típusa, nem szerepelhet együtt a textbook opcióval
%		phd			-	doktori értekezésekhez, csak a thesis opcióval együtt van hatása
%		msc1		-	MSc-s diplomaterv 1, csak a thesis opcióval együtt van hatása
%		msc2		-	MSc-s diplomaterv 2, csak a thesis opcióval együtt van hatása
%		bsc			-	BSc-s szakdolgozat, csak a thesis opcióval együtt van hatása
%		msconlab1	-	MSc-s önlab 1 doksihoz, csak a thesis opcióval együtt van hatása
%		msconlab2	-	MSc-s önlab 2 doksihoz, csak a thesis opcióval együtt van hatása
%		bsconlab	-	BSc-s önlab doksihoz, csak a thesis opcióval együtt van hatása	
%
%   thesisbooklet   -   doktori tézisfüzet, A5-ös méret, chapref és chapter szint nincs!
%
%   palatino        -   palatino fontok használata (alapértelmezett)
%   lmodern         -   lmodern fontok használata
%   times           -   times new roman fontok használata
%   helvet          -   helvetika fontok használata
%   kpfonts         -   kpfonts használata (rövidített görög mértékegységekkel gond lehet)
%	libertine		-	libertine fontok használata
%
%	figon|figoff	-	ábrajegyzék bekapcsolása|kikapcsolása, alapértéke kikapcsolt
%	tableon|tableoff-	táblajegyzék bekapcsolása|kikapcsolása, alapértéke kikapcsolt
%	bibon|biboff	-	irodalomjegyzék bekapcsolása|kikapcsolása, alapértéke kikapcsolt
%		multibib	-	többes irodalomjegyzék, PhD értekezésekhez, csak a bibon opcióval együtt van hatása
%           mbibs   -   sajat közlemények engedélyezése, új parancs a \citeS{<tag>}, csak multibib opcióval van hatása
%           mbibj   -   megjelent folyóiratcikkek engedélyezése, új parancs a \citeJ{<tag>}, csak multibib opcióval van hatása
%           mbibc   -   konferenciakiadványban megjelent előadás engedélyezése, új parancs a \citeC{<tag>}, csak multibib opcióval van hatása
%           mbibb   -   könyvfejezet engedélyezése, új parancs a \citeB{<tag>}, csak multibib opcióval van hatása
%           mbibn   -   tezisekhez nem kapcsolódó közlemények engedélyezése, új parancs a \citeN{<tag>}, csak multibib opcióval van hatása
%
%       green       -   ebook ready logo címlapra rakása, csak textbook módban van hatása (ztebook.pdf kell hozzá)
%       vik         -   VIK logó címlapra rakása
%
%       todoon      -   TODO lista bekapcsolása
%

% \fshyp
\usepackage{hyphenat}

% \hyphenation{RTL/logikai}


% \-/-hoz hasznalom
\usepackage[shortcuts]{extdash}

%\FloatBarrier-hez
\usepackage{placeins} 
% \usepackage{placeins} 
\usepackage{blindtext} %random szoveg generalasara

% elvalasztasokat csokkenti, feljavitja a szoveg eloszlasat soron belul
% \usepackage{microtype}
% magic beallitasok innen:
% http://www.khirevich.com/latex/microtype/
\usepackage[activate={true,nocompatibility},final,tracking=true,kerning=true,spacing=true,factor=1050,stretch=12,shrink=12]{microtype}
% activate={true,nocompatibility} - activate protrusion and expansion
% final - enable microtype; use "draft" to disable
% tracking=true, kerning=true, spacing=true - activate these techniques
% factor=1100 - add 10% to the protrusion amount (default is 1000)
% stretch=10, shrink=10 - reduce stretchability/shrinkability (default is 20/20)
% \DisableLigatures[f]{encoding = *, family = * }

\usepackage{framed}
\usepackage[binary-units=true,per-mode=symbol,bracket-unit-denominator=false]{siunitx} %SI mertekegysegekhez
\sisetup{output-decimal-marker = {,}}
\sisetup{range-units=single,range-phrase=--}
\usepackage{upgreek}
\usepackage{textgreek}
\usepackage{relsize}
% \usepackage{hhline}
% \usepackage{makecell} %\Xhline{thickness} es \Xcline{thickness}{col1-col2}

%\def\hyph{-\penalty0\hskip0pt\relax} % hogy címben is működjön valamilyen módon az elválasztás
\hyphenation{IEEE VLSI TLM MEMS MOEMS DTIP DATE LEF DEF}
%\tolerance=10000

\newcommand\Tstrut{\rule{0pt}{2.2ex}}         % = `top' strut
\newcommand\Bstrut{\rule[-0.9ex]{0pt}{0pt}}   % = `bottom' strut
\newcommand{\dhline}[1]{\hline\multicolumn{#1}{c}{}\\[-1.1em]\hline}
\def\CPP{{C\nolinebreak[4]\raisebox{.3ex}{\scriptsize\textbf{++}}}\xspace}
\newcolumntype{R}[1]{>{\raggedleft\arraybackslash}m{#1}}  %% right aligned

\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}

\usepackage{tabularx}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{xspace}

\let\OldTexttrademark\texttrademark
\renewcommand{\texttrademark}{\OldTexttrademark\xspace}%

\let\OldTextregistered\textregistered
\renewcommand{\textregistered}{\OldTextregistered\xspace}%

\let\OldTextcopyright\textcopyright
\renewcommand{\textcopyright}{\OldTextcopyright\xspace}%

\footnotestyle{rule=fourth}

% itt kéne includeolni a hyperref-et...

\usepackage{etoolbox}
\patchcmd{\footnote}{\edef}{\xdef}{}{\errmessage{failed to patch}}

\makeatletter
\renewcommand\@makefntext[1]{%
    \edef\@makefnmark{%
        \noexpand\mbox{\noexpand\textsuperscript{\noexpand\normalfont%
        \noexpand\hyperref[\BackrefFootnoteTag]{\noexpand\@thefnmark}}}\noexpand\,}%
    \BHFN@OldMakefntext{#1}}%
\makeatother

% faszányos header és footer-hez

\fancyhf{}

\makeatletter
%preamble
\if@twoside%
   %%% put the stuff for true here (twoside=true)
  \newcommand\fancyheaderfooter{
    \fancyhead[LO]{\scshape\nouppercase{\leftmark}}
    \fancyhead[RO]{\thepage}
    \fancyhead[LE]{\thepage}
    \fancyhead[RE]{\scshape\nouppercase{\leftmark}}}
\else%
   %%% put the stuff for false here (twoside=false)
   \newcommand\fancyheaderfooter{
    \fancyhead[L]{\scshape\nouppercase{\leftmark}}
    \fancyhead[R]{\thepage}}
\fi%  
\makeatother

\fancyheaderfooter

\makeatletter
\def\cleardoublepage{\clearpage\if@twoside \ifodd\c@page\else
  \hbox{}
  % \vspace*{\fill}
  % \begin{center}
  % This page intentionally contains only this sentence.
  % \end{center}
  % \vspace{\fill}
  \thispagestyle{empty}
  \newpage
  \if@twocolumn\hbox{}\newpage\fi\fi\fi}
\makeatother

% \fancypagestyle{empty}{%
%   \fancyhf{} % remove everything
%   % \fancyfoot[C]{\thepage}
%   % \renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % remove lines as well
%   % \renewcommand{\footskip}{30pt}
%   % \renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
% }

\fancypagestyle{plain}{%
  \fancyhf{} % remove everything
  \fancyfoot[C]{\thepage}
  \renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % remove lines as well
  \renewcommand{\footskip}{30pt}
  \renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}% Default \footrulewidth is 0pt
\pagestyle{fancy}
\setlength{\headheight}{15.4pt}
\setlength{\headsep}{18pt}
\setlength{\footskip}{18pt}


% ez nemtom már mihez kellett, talán a képek csuszkáltak össze-vissza?
\usepackage{flafter} 

% ne kezdődjön fejezet, alfejezet az oldal alján
% \widowpenalty=10000
% \clubpenalty=10000
\usepackage[all]{nowidow}
% \usepackage[nobottomtitles]{titlesec} % ez a csomag elrontja a fejezetek formazasat

% \renewcommand{\bottomtitlespace}{0.12\textheight} %ez egy varázslatos szám!

\renewcommand\thethesis{\Roman{thesis}}

% begin{fleqn}
\usepackage{nccmath}


% csodaszep keretekhez
\usepackage{tcolorbox}

\head												% Dokumentumot nyitó parancs
	{Új módszer integrált áramkörök funkcionális és termikus viselkedésének együttes szimulációjára}	% Cím
	{Jani Lázár}									% Szerző, itt valahogy meg kellene csinálni, hogy oda lehessen írni, hogy okleveles villmérnök??
	{disszertáció}									% Tárgy, a PDF header-t állítja be
	{szimuláció, funkcionális-termikus co-szimuláció, IC design flow}											% Kulcsszavak, a PDF header-t állítja be
  {Dr. Poppe András \\ & MTA doktora \\ & egyetemi docens}								% Témavezető, csak a thesis opcióval együtt van hatása

\input{tex/01-bevezetes.tex}							% A dokumentum tartalmi része külön fájlból behúzva
\input{tex/02-irodalmi_osszefoglalo.tex}
\input{tex/03-pelda_modellek.tex}
\input{tex/04-funkcionalis-termikus_co-szimulacio.tex}
\input{tex/05-bovitett_designflow.tex}
% \input{tex/06-uj_termikus_motor.tex.old} %regi fejezetsorrend
\input{tex/06-uj_termikus_motor.tex} %uj fejezetsorrend
\input{tex/07-co-szimulacios_keretrendszer.tex}
\input{tex/08-osszefoglalas.tex}
\input{tex/koszonetnyilvanitas.tex}
\appendix
\input{tex/a-konduktiv_diffegyenlet.tex}
\input{tex/b-numerikus_modszerek.tex}
\input{tex/c-tovabbi_szimulacios_eredmenyek.tex}
\input{tex/d-roviditesek_jegyzeke.tex}

\finish                                             % Dokumentumot záró parancs

